[美麗大師有得威]四月九日沙田十場賽馬討論區 2

仲未開始賭 🤔

點賭呀

原來貓開左

再黎雷神

我都未開始賭

下三個賽日你開
我不在港

頭場太熱

睇多陣先

睇埋有無得追先再諗

財歡笑打疊？

今日熱門日，而且大戶飛好準。

貓巴去旅行？3個賽日

洗乜諗 場場買我咪得

東東

就快要出街
希望可以玩多兩場

羊錢去旅行

今日會

R3 5WP

係呀 去墨爾本

邊有我羊 做苦工
5點起身

去睇墨爾本勝利

潘頓我真係屌你老婆

贏太多啦掛
Byw我5月都去2個賽日

不了 買親佢都輸錢
入左黑名單

哇
我呢啲去Thailand hea

去邊

秦國幾好 飲飲食食平

人妖國

係阿，就係貪佢平
同條女過去休息下

呢啲快靚正
我之前都成日去泰國

睇炸 無隊澳洲波like

2*3
r3 6>3 12
r4 6>4 8
去啦，拉豐東

隊隊都好撚鬼

Melbourne 好正
咖啡又正 條街好有藝術feel

第4日去嗰邊同條藝術街
仲有咩好介紹

秋季嘉年華完咗先去

奸仔達又出兩隻
會唔會比隻徒弟嬴 賀牛一

三場五

啲大户幾時買

想跟一次

卡洛斯：津津樂道有運咪得 你地啲位讓埋佢

今日講咁多事實

其實都貴
機票酒店加埋7K
話就話5星新開，但都有啲過份

駕悅都贏都好假下
隻馬唔到1800

閘前落飛馬 友瑩采 駕悅

墨爾本有咩推介？ 去住三個月

我諗都係1400 1600馬
呢隻馬伏完未
留意左好耐

係 有咩必去

圖書館唔洗講一定要見下
圖書館對面仲有豪大大雞排食

Brighton beach 我諗你都聽過 建議坐一陣火車之後行過去 好正

呢場有飛可能去
買返少少試下

7k 不過飲飲食食平返條數

而家得佢同賢敢講下事實

有得睇卡希爾同洛查士

我會拖

Brighton beach

（每週）下列那件事件首先發生在莫雷拉身上：
1.墮馬再斷腳
2.墮馬再斷j
3.隻馬掉轉跑

入晒閘

重未開始賭

去人妖國都要用成萬銀
癡線

7k 有d貴..

4.今日8Win

屌你老母

我都係咁諗
不過算，條女做護士，徦唔易請

泰國去完兩日已經想返屋企

我同fd去mel+ade
機票酒店7日用左7千都唔洗

4 上述事情沒有發生

你要失望，好多人排緊隊

場場都拖隻雷西實冇死

屌唔敢飛雷神

Brighton beach有諗過去

坐咩airline同住邊到先...
坐TG 同 近市區5星都合理既..

駕悅落飛

7日唔洗7千
我上次去（都係半年前，5日4夜）都用左近8K

我上次去，坐scoot去新加坡轉機
玩左7日，都係within 6~7k

巴塞累撚左我好多 雷神今日放過我好嗎

假飛 依隻都然就唔賭了

Nurse 一請好多假

係咪旺季去
不過如果住靚酒店就另計

Hk airland bangkok hotel

傾傾下馬變傾去旅行

我地坐廉航+兩程+識人係當地訓旅館好平

嘩，真係唔抵...
7k應該坐到HK Airline J Class都得

咁早就落
仲諗住入剩2隻先落

腎：呢個係神 咩馬買既理由莫雷拉
米高：你唔揀佢錯既機會好高
腎：香港好多好有天份既騎師 加陣要做甘草演員

14日
我請到盡都係比5日我（職安真漢子）

強中堅

希望扭少少中條最冷既

腎仔感慨萬千

我都想知發生咩事
個個等嚟近2日

腎同卡洛斯兩個今日係咁爆seed

兩大偶像
佢地個節目真係教識我好多野

職安真漢子有無得放紅日？

上年10月
靚條撚，上次去撞正泰王上天，有一間撞野撞到驚，屌你老母

柏寶plz

你係我偶像

撐牙東

奧b 琴日唔睇波

4拖2 8 13

盛勢東方

講緊咪傾下又唔怕傾 反正都係莫雷拉

你班友打到駕悅啡咗

有，但要請咩

咪係

腎：佢係神

買8 算

強中堅岩路數啦

莫雷拉又贏一場啊

屌，呢個真
我睇rugby算

其實邊個go Melbourne ?

莫雷拉食屎

夾住紅日放囉

me

衝呀

去幾day?

8

7day

跟左 求中

屌

2 1 4 8

仆街莫雷拉

拉西

柏寶

友瑩彩蝕到傻都有第三

柏寶唔表演柏寶灣

法國落格永遠得第四

仆街 拖你又唔撚跑

隻4已經拉實都過左隻駕悅
隻駕悅去到最後50根本無力

東東去咗邊

最尾幾步完全唔夠氣

我月頭都去

跑第3 4

Sorry
無隻中

駕悅食屎啦

明月千里，佳龍駒，威爾頓，喜蓮獎星互片

嘩柏寶騎5班馬咁認真

g2如意

將b 又係墨爾本

In 柏寶

你睇重播，最後50已經拉住隻馬，都過撚左駕悅

放唔出撕飛了

去探朋友

皇帝起埋四班馬

佢唔會想第三
呢啲馬一定要第一

皇帝誥令老豆老母明明1600到頂
呢場都贏係咪個老豆戴綠帽

下場要追

陣間幸運如意表演

睇咗你老豆

教我賭博吧

下場莫雷拉ok?

塞車
我飛咗

喂呀哥，獅子驄你放唔放到嫁

真心一問
同父同母 生出黎隻馬毛色係咪會有機會唔同

馬會cashed

岩岩柒東放唔出

所以都做唔到比垃圾駕悅
友型下場又熱啲

幸運如二

係 我超我年已經係例子

係，有機會幾代都無個隻色

上一次追左佢一次
今次見咁既檔 我真係唔買
加陣走左光 點撚搞

我仲未開始賭

會

6 開心遊戲
1W 3P

睇個手法，似唔想放

頭三場輸哂

奧b好爛賭

1.9

盛勢下場番谷all in

我諗緊我旺我心 完全唔同色

On9冷人騎熱馬
1.9倍傻西先買

我都係

GIVE ME P

東東1.9 傻撚先會買

rich

幸運如意 p

有冇心水
想要雷狗

HEAJAI又去?

今晚有無信心零封對家

雷神冷少少抵買

又撚我😭😭😭

如意p 上

w

好穩陣既p

G2如意直屌w啦

本來1拖2,4,6
臨跑改咗飛

永遠2奶 g2霸主

呢場靚猴王同埋陽光大地兩隻9倍馬閘前飛數都軟弱
金剛之星會著綠格
另外開心遊戲都算硬淨

no $$

開心遊戲上一次都算輕鬆 不過個檔就變左外父咁外

潘狗開始變冷人了 感動

東東放撚到出黎再講啦 19蚊 人唔笑狗都吠

留力跑尾三場

所以我博金剛之星
好檔加馬房頭先知道勝有p

有得威 單挑

R 7 幸運如意 / 64 / 4 2 1 0 0 / M.Reus / 1
R 7 幸運如意 / 46 / 1 5 1 0 1 / 松岡茉優 / 4
R 7 幸運如意 / 40 / 3 0 1 0 4 / 今晚打老婆 / 5
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 3 2 / 女朋友係貓 / 9
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 1 4 / 二傳手馬達 / 10
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 1 4 / 勁非勝 / 10
R 7 幸運如意 / 14 / 0 1 2 1 4 / 讓風箏飛. / 16
R 7 有得威 / 26 / 1 1 2 1 3 / 有得威😎 / 13

扮

金剛之星我睇左幾次 追過一次
呢組都唔強

七雄

生物學
決定毛色（即人類皮膚）既基因父系母系各一條，一條基因大約有13/14條基因鏈，每一條都有機會突變（排位唔同左之類令整造毛色蛋白唔同）
條女話係咁上下yup#

有專業解釋
咁點解黃皮膚加黃皮膚生唔到個黑皮膚呢

金剛之星

呢個好簡單，黃皮膚無黑皮膚既基因

原來是咁
非理科人唔識

如果早5代有個黑人老豆呢？

正義必勝

要睇下決定膚色係顯性定隱性基因

讀到AL Bio..

正確啲講係無黑皮膚既基因系數，都有機會異變（不同突變，突變唔會影響生物構造可視為良好反應。。異變就係類似癌細胞可視為惡劣反應）成黑皮膚
不過個黑皮膚後代基本上係有病

咁會有可能生到黑皮膚

呢組真係好弱下

撐你

唔買

支持威巴

可能下場買或者第6場

俾多次機會你啦BB

珍珠旺爆埋啦

求水
就出街

我想要個P

有咩過關心水？

行埋圈再決定 今日啲馬無咩信心

好，就開個win比你

重注咗me未？

我贏錢就得

班友點解可以係度影相?

陽光大地

未 我連跑道想點都未搞清楚

第四場：6＞1 5 7 8 10

12685 4重

中晒
8 6 5

利莫雷拉

東東力頂雷西

差d輸

雷神P得翻 1.5..........

牙東又嬴

即係今日唔洗買

屌你老母 雷神咁都追唔到

仆你個街嚇撚死我
個第3

弱組

倍率順住頭4

做狗賭獅子驄終於今日開齋

黎海榮個弱智仔做咩咁遲先上

又大熱賭撚咩

sosad

1W 3P 先贏翻50蚊

隔代遺傳

隻馬去到100已經好弱，最後2,30根本就推隻馬上去

1.9>1.5...

跑道偏差：莫雷拉

條Q43蚊

飛數決定一切
冇飛果兩隻就唔入3甲

第4跑咩？

今日俾狗賭
落飛/熱門=贏

4連 100蚊

屌你老母熱到熟
支出：600
收入：1236

咁多人影相........

你點買呀師兄

啲女

輸成百幾二百萬係咪先

豬晒

當盤賭

首映

個條孖丁呀屌佢老味
明明隻馬有實力

GUN

下場得閪拉一個熱

屌 四連得咁少

塑料喜

膠名

有無巴打同我一樣未落手

靚跑得

影頭馬都咁撚嘈

我都想要呢隻

Qpq1拖5每注20

首映邊有得輸

Gun

皇龍大將其實都好
牙東識唔識跑

呢場飛數最硬淨係首映
其次勝利名星會10倍留下開跑

跟

另外姚本輝一對估計陀飛輪先係主力

有冇G持杜利萊

7拖68910
4連橫 4重彩

都話今日唔買東東無錢贏架啦

落唔到手

大注咗

第五六場無心水

修正
7拖2 6 8 9 10

上浦猛將啦屌

呢場d腳難揀

一棍扑落去首映算

今日唔出手好事嚟

不賭便是羊

買10蚊pq算 熱辣辣

今日D馬好熱

手影有2.5即allin W

今場幾多谷草馬
陀飛輪想點
有冇p呢

真相

陀飛輪點睇

海之濤

東東要爭氣

加州勇將

開心遊戲買咗開心有理

fatfat

唔係三班馬
好大隻，個身好似好肥

呢隻馬其實好 試閘又好

btw,3歲未win過

7>2 6 9 10

5號

個神態唔識講 好定 好高班馬feel

諗左好耐都係唔揀美麗皇牌

last個場輸比飛速雅迪
跑到呢個水準實殺晒

呢個馬房呢個馬主
不了

大告好返晒

加埋個騎師

俊？邊撚到俊？

家俊喎

點解我會買左拉馬師騎王咁傻豬

正有此意 咁多谷草馬 博下

BB今日我俾多次機會你

皇龍計數就好著數
今場心水1,2,4,7

本身我會考慮走地後面場次入

你今日比咗幾多次佢

好多次na

一定要

隻馬800米氣

睇返以前啲閘 翡翠劇院唔會咁冷掛

首映拖返幾隻外檔馬

確威風其實唔差

巴打有tips

我Fd都係咁講
我一句P都無

今日第3次了
希望佢早日知錯

大賽日

首映無W 我全年屌死雷狗

靚跑得？

Ho man 啱啱提完呢隻

Lm

Agger

未必嫁 呢隻

反拉歡迎你

靚跑得 上浦猛將 開心有u

第五場：7＞2 4 6 8 9

留意到有雷拉死忠場場做膽

莫雷拉一定要W！！！

收到風我雷會拉住隻首映

1 7 2 單式三重

我會Jer死佢

定係又莫史巫

美麗皇牌

1號識貨

我雷萬歲

只係今日真係要買佢

跑咩

陀飛輪好波

輸埋

莫雷拉我屌你老母

屌潘狗

反了反了

拉停

靚跑得包尾

5 10 4 7

次次都有p

靚跑得 收皮

跑 5-10-4-7

無錯，就係我
但我都好愛東東

陀飛輪

……

1號收停

唉屌原來冇拖到我炒

手影

莫雷拉我屌你老母

直路唔係好撚勁既咩

2去撚左邊 屌

莫雷拉屌你老母

應該有事

屌你老母莫雷拉！

今日重注首映......收皮了

0464 09-04-2017
14:59 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 5 場 5 乘勢好運 拖 2 皇龍大將 +
3 上浦猛將 + 6 勝利名星 +
9 確威風 + 12 翡翠劇院 +
13 加州勇將 $10

$120.00

又中膽

屌人四連環諗咁撚耐一唔揀豐豐佢就沖出黎柒

乘勢好運P仲好分過首映W....

想死

我同阿拉都收咗皮

不安 咁樣收停

全程按住，走勢純熟
加速入位，走勢純熟
按住上前，惹人好感
前後俱備，愈跑愈勁
起步敏捷，直領到底

搵人炒左評試閘個條友啦

屌你老母莫雷拉

佢應該輸得咁過你

首映似彎咗，谷唔起

屌你老母首映

6寶馬會cashed

柒俊今日失蹤人口
點買得落benz BMW

同喜俊寶一鳩樣
真。試閘之星

到左頂啦上場已經知 如果係超既話上次已經贏左

蔡神有邊幾隻星級馬話?

唔買潘狗就w

當家精選

輸淨10蚊諗住出去食個Tea再入錢, 又比我中左4+5 QP復活

唔洗入了

我宣佈我加入反拉

唔準你搞我腎

同潘頓係咁傾個鬼佬係邊個 ?

agger

翩翩

屌 重注首映死撚左呀

其實隻1咩事

廢就係廢 無事

吹到翡翠劇院咁高
三場輸一條街

我由十年雷拉後援會變反雷黨黨員了 屌

好彩無貪心買Q

個細路好7......

唔熱唔買

同主既 好跑得 愛跑得 兩隻都斷腳

all in咗首映，玩埋户口個啲算

點會拉到咁

懷疑知嬴唔到 之後就拉停

賽後報告 覺得馬匹走勢不順。

大次熱 1+14
大熱Q 3+8

R6?

上蒲將王 334倍我來了

海之濤 點解谷草可以咁快, 田草就唔夠人快

賽後check完咩事都無

今日買彩星 其他不了

莫雷拉

R6 13 12 2 10

最後80蚊買曬落首映

老了
可能夜晚醒啲

輸首映

死雷狗

呢場搵唔到腳

佳運來冷p得唔得

呢場無隻似會放頭 大運放嘅機會幾大

今日啲馬真係蚊蚊地
今場爆一爆先啦 好嗎

楊明倫派錢咁派 擺明比佢贏 賀牛一

拎尾數出街
祝大家贏多啲

屌 牛一仲未嬴馬 有咩可能

Benz BMW

就今場

呢場會爆

綽綽有餘？

其實望落去實力都好近下

無馬放

做乜春

靚

大運！

岩岩到
係電視睇緊rugby
見呢場咁冷，決家博一博

想派咪出聲

當依度香討咁

我不了

頭呢6場執一隻上手都咁撚難

速龍

同呢隻馬無咩緣

大運舞台7倍開跑

甜統又出黎呃錢

9水？

東東搞唔搞得掂個13檔架

三班個時覺得佢仲有，依家跌番四班都跑成咁

九成係比西拉騎壞左

Same road

Gun 拖埋

塑料喜又真係靚喎

上左馬瘋狂郁

但真係靚

上次柏寶輸左隻listening
我話過以後唔買佢騎既馬

岩岩睇到Benz廣告見到魯芬bb

呢場好似係3t尾關
各位巴打睇路

今日巫雷埋左幾條pq
呢場

柒俊有P
後上外檔大外一氣唔使塞車

我想問完左第6場係咪壓地

翻版q啦，生日快樂

3-8-9 qqp

4連 3 7 8 9 11

應該係

完左第6場先正式跑

幸運七星

寶馬收停

信雷

Bez BMW 拉停左

仆街啦，無買幸福指數

東東又win

梁家俊真係食撚哂屎

大運 又中！

玩留

柒俊

未跑完都知針得

補左1號P...
仲有少少執

屌你老母邊班港豬廢老又打我劫呀

得翻8倍

9-14-1-10

我隻大運比人搶錢呀！

好嬲呀

莫sir
第7場all in追

好撚彩趕唔切入錢買佳運來

全日一隻都未買過

一買隻馬就彎埋
都係唔阻咁多位巴打了

梁家俊連逐兩隻有事

屌，太貪心急住追..

三場衰喺拉手上

比雷狗伏完又伏 屌佢老母臭

今日我玩完啦
點追

田泰安,,

新華人一哥巫顯東

仲有無

Between 要求東東驗尿

膠旺P 有2倍咁好分

我買果時13倍架！

柒俊搞乜撚野？

買咗佢w冇買p

大運舞台。。。阻住搵食

我要求停自己賽

明明上次係有走勢

柒俊 想問你隻馬係咪有問題..

呢度好多大戶

所謂嘅最後一次其實係搏佢放翻頭
分減過曬其實
搏到

騎師王巫顯東

上次我隊友比我跑第3

好野

屌 我又係買左W

不過冇錢買

即係買咗好多

沙田 星期日
第5場 獨贏
7 首映

$ 450.00

沙田 星期日
第6場 位置
8 奔馳寶馬

$ 500.00

有無人幫我止止血

R7?

我無買

放工可以買馬仔啦

幸運如意 place 買50萬

威巴大戰七雄上眏

壓地

呢頭先個1k買澳假角大好過，嬲

未跑
唔好bin住

田泰研定潘狗好

宜家1.0 so9sad..

又反向

1234

又1234

呢場睇下盤，好難買

四連環得3倍

大分？

等等到我俾人bin

拎黎買波好過

打錯字
觀戰算

幸福指數

呢場 GROUP 2 點樣計磅法 ?

係
我覺得係反個偏差

季內嬴過G1加5磅

佢個人都有事

即係反雷？

唔買東東無錢收

認同

要靠天氣

想食佢老婆

夜馬再見 日馬唔識玩

好撚正

我都係吹下水

星期三同今日都重挫

排隊

指定第二 幸運如意 我老母都識買喇

我屌你條女 騎乜鳩

真係唔知佢騎乜春野

你話呢

有得威掂唔掂

呢場點買都唔好分....
係咪應該睇馬就算

vs

屌你張圖

有得追實會交一段比大家

等下場好過

呢場只可遠觀而不可褻玩

全日重心 幸連如意 P

買少少自己算

買10蚊 有得威巴打p啦

All in 東東
大家唔好忘記第9.10場有東東

睇拉西點表演

我屌，買頓騎王買錯牙東，依家局叫2飛

幸福指數 place

我覺得莫雷拉會去

kk 4win都要輸

呢場輸埋拉得倉未?

咩報 ?

節節領先

咁我想佢輸
拉倉走

紅衣醒神抖下先啦

有得威

頭先聽到笨輝話呢場去馬
輸咗唔好屌

轉去笨輝度

莫雷拉(去馬)

老西都去啦
贏左分分鐘拉過來

飛來蜢

巴打贏多d，我就收工啦

沙田 星期日
第7場 四重彩 指定位置馬膽
1 幸運如意
拖
2 幸福指數
3 有得威
4 紅衣醒神
拖
2 幸福指數
3 有得威
4 紅衣醒神
7 澳斯卡
拖
2 幸福指數
3 有得威
7 澳斯卡

2蚊注睇馬

有冇youtube直播link?

幸運如意

g2如意冇理由輸g2嘅

屌你又塞

沙田 星期日
第7場 獨贏
4 紅衣醒神

$ 200.00

9估雷神唔gur 會去馬

3 2 1

好波
終於可以拉走

屌佢老味 跑乜9

4 2 1 7

如意跑得咁差

轉馬房啦幸運如意

真係睇西拉表演

4 2 1

最尾200 真心勁

真係4？

西拉正仆街

柏寶好波

隻馬無

轉倉啦，華人練馬師爛泥扶唔上

莫雷拉真係狗黎

Q都冇幸運如意
垃圾馬房

本身出閘以為紅衣無貨

講真唔洗拉倉 轉騎師啦屌
見到莫雷拉走入面真係覺得柏寶係垃圾

on9搵唔到位

如意中間搶口

雷神真係唔可以懷疑

呂健威真係好閪

4 2 1 3 下話

馬王輝不知幾勁

yes

信撚錯柏寶 好彩仲有個p

終身美麗
陽光
幸運如意

呂健威想玩死幾多隻G1馬

錯膽

講緊呂

跑4213? 中4重

如意比太陽撞一撞

YES

11蚊 你買左幾銀呢請問？

雄心威龍

$34
$13

幸運如意轉跑法放頭啦屌

多謝雷神 最後200allin左佢win
冇咁傷

好似聽到噓聲

其實關咩柏寶事 跑晒你睇 隻馬係咁多

練練下練撚到1200Q都失埋

今日場地好似唔太利追，美麗大師飛得

幸運如意做咩春 澳斯卡今場練兵下場可要

幸運如意快d
拉倉換人

佢都一早走到冇事啦
前面個三隻

買拉永遠跑唔出
唔買就win

幸運如意唔撚夠跑就行開啦
點會無place

赤兔寶駒4倍？

保留彩票

啱啊

次次都係咁 唔知乜水咁重注次次都係

平頭 個位4重巴打冇左一半

421(37)
37平頭

屌唔想馬膽王又食蛋

幸運如意俾人告

無1pls

羅理雅先垃圾，原本p實有

4 2 1 7, 3 第四平頭

條女隻腳幾正

冇幸運如意就好

3呀唔該 幾廿蚊都好呀

如意：屌你我三疊直路冇乜都要告我

柏寶收檔啦 你有機

收兩條飛

梗喺支那馬主la，唔通何良咩

好老實，吉祥系佢騎開都好
依幾次越跑越差，一隻好馬搞到咁真心嬲

1呀唔該

我屌羅理牙差一步

有得威原來臨尾無位

好嬲，點會無place

繼續買柏寶

應該告到

可能比人打甩埋個第三⋯⋯

千祈唔好甩，四重冇拖澳斯卡

如果有位有得鬥第一添

條廢9 拉到最後先沖上黎輸都冇咁嬲
左塞右塞 塞到last 先上黎

成日都無位
上次就跌鞭

有得威成日都有意外

接實

馬有人無

求下佢唔好告入 靠呢到四重既錢起機

打甩左會點？

如果告甩連第四都冇

支持

柏寶無埋堆，俾成幫人玩臭
又頂三疊又盛

真心

柏寶又3疊
想點

係 會變4 2 3 7

拉去邊好?
Paul So
馬王輝
方仔
告仔

柏寶=垃圾

出去開POST呼籲幸運如意馬主拉倉

John

主席短途比人提款了

好阿好阿

一隻好馬變到到咁 幸運如意

佢地派膠 我炒呢場係冇問題 柏寶果野
羅過左終點都立即屌柒佢 你可以睇下沖線後佢即刻同柏寶講野

7搭順風車變平頭第三?
1變第五?

如果告得入 7有冇p

何良

一定好好分

呢堆馬對尚多湖最少輸三個馬位

有，平頭3

比人CUT左兩次 講真轉位都要時間啦

拉去馬王輝度啦

唔會 會變第3

鄭俊偉啦不如

去廣告

第4 sorry

點告到呀 咪玩啦

炸魚✅
大運✅
幸福✅

求解答

大摩接收

拿拿臨派$啦

有

告撚到咩，隻幸運大大熱九成走唔甩三甲

入錢allin明月千里

但唔係一齊4咩

3,7平頭喎，隻1冇咗咪平頭第3

點嘅
第5啦幸運如意
吸飛賺唔少啊

下37平頭 3告1 但1係跑先過7 點解1變第五咁慘

唔鍾意d 馬王成日轉騎師

我個馬膽王啊

概念係將有duck威名次移前定含撚如意移後？

感情飛 美麗大師
明知今日唔利追

好啊

3告1 咪取代1 7號冇告又點會有第3？

37平頭 告走隻1 咪4 2 37平頭第三？

贏過海外G1

oh明了

仲有我

真。泥王

赤兔寶駒4.9

抗議完未 想g結果

將男👍🏻👍🏻

集氣

想問4重彩買左複式 1234 係咪冇得輸

要睇吓邊個告得入先

想g

已買WP

我師

你老啦 唔買了

係唔係入面打緊交呀定摸緊杯底講數

紅衣醒神摩西過紅海呀，呂健威你掉撚左個牌去啦

g持

上一次我幫你BLK住隻明月千里

今次你係咪都要幫返我

1號冇place 賺到笑

但如果係告前左隻3 1跑先過7 咁咪4-2-3-1
係篤走定放前一格？

我感情飛咋 真。亂買

大師要幫傳承報仇呀

未亡人P

如意有得威一齊第3算啦

我感情飛100

仲未審完?

獎門人

不嬲都喺咁計
第一阻到第三 三告一
最後賽果喺 二 三 一

大師!!

明月千里

入面打完交未
等派錢賭下場呀

美麗大師不離不棄支持區

即係隻7會冇埋？

賽果

想知

好想同嘉琦bb 合照

將男有冇p

咁隻7未好慘 明明一齊第4

掛住影相

赤兔w5倍 p5倍 你買邊樣

呀妹

赤兔要p好過w

輸淨80唔識玩了

熄埋燈

阿妹今日出黎做咩

燈巳熄

熄燈

42(37)

7有第三

如意g 2 都無p

無1

拉倉未 披都無

告到

好想同呀妹影相

平頭3

如意 BYE BYE

含撚如意第五

真係打和
不過係3，7

柏寶88

7號執身彩

最新賽果

4-2- 3=7

Cashed
又可以繼續賭

4 2 3 7

抗議成立小佢老母

成隻1飛咗

完場
4 2 3,7 (平頭第三) 1 (第五)

隻1

柏寶廢到

4 2 3/7

班董事買左3，7

傻撚左呀 7都上左去？

好ball

個四重彩巴打就fatfat
無左大熱

轉倉 轉倉 轉倉

屌有得威個place

威巴單挑7雄成功

屌 明明應該4231 戇鳩

3 P

係

跑假馬屌佢老母

柏寶真係要死全家

有得威跟本呢呢場掃曬，屌佢老母炒飯哥

無埋堆，全程俾頓哥頂住三疊

馬膽王真喺捧蛋，屌班馬主拉倉吧la

有得威巴打

隻7有運

買2拖3-5收贏3.5

不得了

屌佢老母咁都告到？

同唔 笨輝幾時俾返田騎

$7000

威巴好彩

四重彩肥仔囉

柏寶垃圾

竟然告得甩
失望

俾田騎會指定第四

澳亞衛視講馬講得幾搞笑

戇鳩馬會
1被3告 7連帶平頭
都唔用腦 3冇受阻係咪唔會平頭呀傻鳩馬會

柏寶應該無得騎幸運如意了

位置$10.5

柯緊屎冇睇 點解咩事會告得入

個位好彩有個p既巴打jump未

有西意思咩

隻馬受得鞭
換個潘頓上去啦

條例係咁

兩隻跑第三
派彩 x 0.5?

好撚嬲呀屌

有返綠字仲想點

呢場柏寶

有講香港馬

吊佢，血汗錢都呃

一蚊不買柏真同潘狗

一陣柏寶騎詠彩會唔會發脾氣呢？

比狗要咩$10.5位置

距離短係關鍵

咪係囉

美麗大師1.0p

早就要換其實 柏寶交唔到功課好多場

有呀應該有個周榮澤黎
成日9up

應該有競賽規則定落要咁定名次

最燈外觀 7

新手求解答

拎位又唔醒
換人啦

其實關柏寶咩事 近幾場 騎落去係咁多

換馬房緊要D

不過佳龍狗破過呢個魔咒

不嬲都喺咁

個日本身權哥三win

又有道理 1400G1唔跑 唔出去日本跑

Yes

你睇下佢d攞位先

淨係拉出去三疊蝕位跑已經鳩

可能吉祥團體指定佢

轉倉 換人
有得威轉埋 唔該

次次都3疊

係 好地地大直路 仲要拉出去

隻赤兔d倍率咩玩法？

痴線 第一次見告到

幸運如意 有得威去霍利時到算啦
霍利時需要機會證明自己

想買p

馬主場場all in

開心到喊出嚟

有機

扣左本金後分三份，三份一俾第一二三名再分，平頭再對半

過關後回返上9倍 而加又俾人打到落7倍

應該仲少過

派我？

人地散紙咋？

獎星抵屌

買咗$1 ja

收600幾？

次次都係咁當隻馬係G1 star

係呀全部除2

想allin p了

你隻馬係有既 你換東東落去都贏啦

埋左欄會變龍王？

仲有 本身有得威位置派19$
斬半應該得$9.5
但位置最少派$10.1
所以馬會變相蝕錢，蝕$0.6

6 9 10

威爾頓底出啦

一季99win既柏寶永遠都唔會番黎

無啦
我真心撑

擺個廢既上去 有番10幾倍

膠都廢時比你

真心撐

注項已被接納
編號
2096
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
沙田 星期日 連贏及位置Ｑ 第8場
4 將男 + 5 詠彩繽紛 +
6 威爾頓

老嘢當道

馬主心諗屌你老母咁貴買番黎你老味淨係俾場2班賽我

2 拖 1 3 7三重彩抵玩

講真 你覺得應該點跑？

以前真係好準

又睇吓西拉點表演

屌 p好撚吸引

走內欄同雷狗同一個位上 有咩馬夠佢爆？

三疊轉灣望空 二疊會唔會好少少

人地跑1200 佢可能跑緊1300既腳程

點跑都唔會係拉三疊跑 根本柏寶跑法有問題

下場換個雷神上去又變身

明月馬王

8倍WIN 5倍P係咩玩法

獎星綠格

赤兔 8.8W 5.3P

冇人會欣賞

呢個飛數真係好怪

走埋去塞死又係屌
總之就唔輸得

唔買將男唔係人

頭先睇重溫，咁都告係發生咩事

買咗p

希望柏寶振夫綱

二疊點會塞 想問下點塞

本身想明月wp 而家想allin赤兔p

馬主買win唔補place

回番上去

邊個車獎星

祝柏寶墮馬死

塞死同跑外 都係騎師問題 有咩出奇
馬有人冇

39頁

邊個想開POST 好開喇

岩岩佢埋欄就塞住紅衣啦 算了曬氣

其實告咩

佢頭先都有半個遮擋 你去騎啦 講得咁撚勁

假設pool扣稅後有一千萬，買中位置既投注有四百萬
咁就一千萬扣起四百萬既派彩本金後，剩低六百萬分三份，每份二百萬咁派俾頭三名
如第三名位置投注有一百五十萬，派彩就(一百五十萬加二百萬)除一百五十萬，即二十三個半咁。
平頭第三既就果個名次既二百萬再對分一半
會變左(一百五十萬加一百萬)除一百五十萬，派十七蚊

將男威爾頓再串q

2000 縮1600 都1.5
有無咁撚勁
唔信

[quote]39頁

邊個想開POST 好開喇

交流下 起曬鋼咁
咪又即係跑得差都唔討論得

老馬有火

算啦 曬氣

會唔會重演呢

你以為啦 實際上馬會著數

快d啦

應該紅旗

啲馬出哂嚟

如意個度殺晒

馬王比人落曬飛

赤兔寶駒好似好燥

10 red card

又收錢